諗住入去做警察

如果下年完之前 黑警解散/重組到
我日日圍住維園跑 操到可以入到為止
ar住嗰位唔比毅進仔升上去
利申BMI 28 體脂有2x%